「求屌醒」應該去女神個畢業禮定同啲兄弟去旅行？

話說，我朋友係一個普通既香港打工仔，有班兄弟係澳洲讀大學，月尾就畢業禮，咁就諗住叫我朋友黎澳洲參加畢業禮，之後就成班由細玩到大既兄弟一齊去旅行周圍玩。

咁啱我朋友個女神就係啲兄弟早一個禮拜畢業禮，就叫我朋友去，我朋友煩緊而家去兄弟個邊好定女神個邊好。

梗係兄弟嗰邊，女呢啲浮雲嚟嘅啫

老閪都揀女神嗰邊，兄弟？食蕉啦

你的朋友就是你

背景透露多少少， 女神間大學同兄弟間大學距離好近，但畢業禮時間隔成一個禮拜， 我朋友打工仔淨係攞到四日假， 所以淨係可以揀到其中一邊去。

唔係我

Why not both?
明明早一個禮拜點解去唔到

去兄弟啦 諗都唔使諗 由細玩到大 個trip一定勁好玩
女神都只係女神姐 又唔係女朋友多你一個唔多少你一個唔少

Quit啦 份濕鳩工攞得4日假 搵過第二份

女未必追到
但同兄弟既回憶係一世

首先
未做女朋友 唔好咩都依佢為先
你係佢心目中地位都可能係塵埃

其次
兄弟來架 應該會好好玩

點都係跟兄弟去玩

仲以為係女朋友
同兄弟去旅行好過啦

去到見到女神周圍同人影相有講有笑 但係冇你份未仲sad
成班兄弟去玩下好過啦

叫得女神證明你都意識到佢只係你遙不可及既理想對象

就算比你溝到 你有信心keep到關係？

但兄弟又而可能係你將來成功定失敗都會係度屌你撐你既人

你自己諗真d啦

去完女神畢業禮都唔會一齊到
去黎做咩

如果有得屌既我話揀女神

無既就收皮啦

去乜撚嘢女神啊去左又唔會俾你屌
攞四日假係咪代表你個所謂女神會陪足你四日？

書都讀唔成要咁早出身，有咩資格溝女

女朋友同兄弟都仲有討論空間
女神 死撚開啦

去到叫兄弟介紹第二個女神，完

當然係同兄弟去旅行啦

錯過左你一定後悔

最大問題係你去到女神度最多同佢影張相...之後佢大把人要social(同學，老師，屋企人，朋友）到時你on99咁企喺度分分鐘鐘你女神都唔記得你仲係度 到時盞變grad din 毒撚...

射波咪得囉戇鳩

都食唔到架啦條女
到時去到原來係3人行你做搬運兵就後悔都冇用

拎nopay然後去哂
不過要揀點都係兄弟

同兄弟去旅行，叫兄弟扮女神畀你屌

同兄弟去，成世人都會回味既美好回億；
去女神度，當佢唔要你做兵，你會鬧自己做乜咁on9去個on9婆畢業典禮做儍仔

神你老尾咩，手指尾塊皮都未掂到

最新消息，原來我朋友去女神個畢業禮佢冇份入場，因為女神屋企人同男朋友都會去，佢淨係可以喺出邊影張相

On9 已經有男朋友 樓豬條毒撚仲係到ff

去左女神畢業禮 同女神影完相啦
女神笑笑口咁同你講：多謝你來呀
我同其他人去影相先 你自己參觀下啦

自己諗下去邊邊會更開心

去完女神俾你屌？

之後我問佢,咁on9既事你都肯制？

佢話佢應承過佢女神一定要去佢畢業禮，如果唔係佢女神會發脾氣

佢都有仔仲洗撚理佢咩
你朋友弱智？你出邊影相都制

老閪都兄弟 分分中旅行果陣識到新女
女神？wfc

屌 㩒錯負皮

拎多日sick leave咪變9日假囉

女朋友就要諗姐
女神

分分鐘女神都係禮貌上邀請你啫
根本多你一個唔多

梗係去兄弟嗰邊，女神當你兵咋

有冇聽過溝女法則
溝豬扒就當佢女神咁溝
溝女神就當佢雞咁溝

咁樣飛過去 洗幾千銀 同條女影一兩張相 又唔係女朋友
就算有得屌都要諗諗啦

同你個朋友講 等佢婚禮先飛過去影相啦

on撚9

去到女神個畢業禮睇住佢同佢bf又攬又錫完之後比人中出十幾次咪棧你朋友傷心 咪撚同我講咩你朋友有機會乜野人地冇bf 你朋友係得嘅就唔洗等到人地畢業都溝唔到人啦

兵

女神有男朋友
咁老西都係去兄弟果到啦懞撚

大佬呀 , 佢男朋友已經扑到厭厭地喇
仲想上去哄抬物價 ? 八達通都比你捧到變黑卡喇
如果你敢為兄弟拒絕所謂既女神 , 話唔埋女神仲會眼角哨下你。
如果唔係就狗都不如 , 信唔信連合拍都淨係用你部電話 , 自己電話曾經有你個影都嫌污糟。

你去有得睇，冇得屌，有鬼用咩

又唔係女朋友，理閪佢發脾氣定發癲咩
係兄弟就屌醒佢啦，黎唔黎畢業禮都其次

示愛，成左咪去畢業典禮囉，衰左都無得你揀

攞假買機票飛過去同女神影一張相？
咁都仲要諗就check下智商啦，過到去4日自己9fingfing

圖片支援，佢話佢唔去死撚緊

緊係去女神啦，女神都有機會比你屌
兄弟比你屌屎眼？

咁既情況都要諗
我鄧你班兄弟慘

佢又唔係你女朋友....

你去女神到佢有無話比你屌
最多咪比句多謝影張相食下波餅
咩叫兄弟呀,自己諗啦

唔洗諗 一定係兄弟
要諗都on9 女神又係唔你條女

無中生友

你話係揀去女朋友定兄弟既就話煩姐
女神又唔係女朋友，緊係揀兄弟啦

女神唔會同你影相！
女神只會攬住男神影 而唔係你
你去到諗住有得影say個hi？
錯！錯撚晒！
你只會站著如嘍囉
無人會理你！

你正負評嘅statement 答咗你自己
你潛意識都擺咗朋友係正評

可能係唔想同你地去旅行先話要去女神到即

星矢咩你老味，唔去咪唔去囉會世界末日咩
為左d過眼雲煙唔理識左好多年既兄弟
我係女人都睇你唔起啦
你話女朋友都要諗啊
人地仲要有男朋友

去女神度啦
當年我去到又係飲悶酒 然後無啦啦有妖精出黎話比多次機會我返到過去
最後我打贏左個毒撚新郎搶返條女

絲表示已正皮

可能係

唔好睇得自己咁重要先

屌啦星，你朋友係咪咁撚廢呀，男人老狗有幾難揀？

女神發脾氣咪發脾氣，夜晚同條仔瘋狂扑野慶祝畢業，你就去影張相唔要班兄弟，真係垃圾到唔識形容，不如切撚左條鳩佢做女人算啦

都啱嘅
始終都要個人幫手影下相拎下野㗎
又可以’睇‘住女神畢業
又唔洗死快啲去啦

你嘅朋友唔值得擁有呢班人

女神又無你份屌
去玩69好過

你兄弟見到你咁都要問一定好sad

踢佢出group比佢冷靜下先

咁都要諗，咁你同啲兄弟都唔係咁深感情姐

兄弟如手足，女人如雞粥

女神又唔係你條女 你都識講啦 女神炸
你兵嚟架炸

去兄弟團，乜柒都有得玩，仲可以一齊hangover 一生回憶
去女神畢業禮，入場券都冇張，一世俾人笑柒，最後女又冇，兄弟都冇撚埋

其實我係兄弟之一， 我朋友喺個whatsapp group到講， 佢嗰日去女神個畢業禮影完相， 就唔同佢女神一齊食晚飯， 因為佢女神屋企人同男朋友都喺度費事尷尬， 之後佢就話:咁我夜晚冇人陪架嘛，再搵你地食飯咪得。

4日坐車黎都冇撚左3日

你朋友真係唔識㗎喎

樓豬兄弟去女神畢業禮示意圖

即係你哋呢啲所謂兄弟只係俾佢用嚟涉時間

佢講完呢句真係即刻

屌你真係戇尻，所謂女神仲有男朋友，瞓撚醒未呀
就算你去到女神畢業禮，佢男朋友都會視你為狗公咋，到時佢男朋友用一個勝利眼神望住你，你真係自尊都無埋

人地都有男朋友
去後做乜鳩

兩日去女神畢業禮

兩日去朋友畢業禮

Perfect timing

On撚鳩女神有仔仲去做乜撚，屌又唔輪到你屌
連食飯都冇，叫你睇完親就算，呼之則來揮之則去
仲賤撚過狗，你個fd係咪個腦燒撚壞咗

擺到明人地就客套9up一句講下笑，你on9fd就當真

去兄弟啦～
叫得女神 咪即係單方面做兵

兄弟如手足
女人如衣服

兄弟係無可取代

緊係兄弟啦
由細玩到大
同兄弟一定好玩好多
女神你都溝唔到啦 係溝到既
一早變左女朋友 仲洗煩咩

女就女啦 女乜撚野神

叫你朋友班兄弟帶你朋友落D又好約班女出黎又 再唔係去叫雞都好 咁你朋友咪好快唔記得個所謂女神囉

想扑野就同兄弟去旅行，想識朋友就去畢業禮

你朋友就係你

仲以為女朋友 屌 女神咋下嘩

女神 -> 你朋友只是其中一個賓客
人地如果有一堆親戚
睇完相 基本上你朋友的存在就完結

兄弟-> 去旅行係大家去玩

拎埋no pay leave

女神畢業關你撚事咩又唔係自己條女

女人如衣服

照咁睇好似你兄弟唔想同你地去咋wo
樓主講野咁單單打打 好彩我冇識著咁既“兄弟”

拎耐D去哂 完

當啲兄弟係女咪得
hehe

兄弟有機會係一世嘅兄弟
女神係雞

要be yourself
條女有乜都主動衝埋去係下下策

仲要畢業禮個主角忙住應酬唔同圈子既人到時實唔得閒理你 你影完張相一定有莫名既失落感 相反 同由細到大既兄弟 咩都講得 實好玩到仆街 日後諗番 會好慶幸自己有去呢個trip

屌都廢事啦，
做人做到咁有仔都傻更更
女神屋企隻狗地位都高你十倍

女神怨冇左隻運輸兵
多你一個唔多 少你一個唔少
人地有男朋友你痴埋做乜9
有咩幫手都係人地男朋友做啦
你去到做人阿四 執頭執尾 幫人影相咋
屌 唔好重色輕友啦 兄弟如手足呀
十年後你都唔記得女神咩樣啦

嘩屌原來女神有男朋友
畢業關你撚事

同兄弟去旅行喇
女神有得食就話姐 做兵去來托咩
去旅行開心下好過去做狗公

人地已經有仔
女神如果有心升你朋友 - > 一早飛左現任
女神影相有家人有男友
你朋友的存在只係一張大合照 群星拱照女主角

如果我係你 我會私下message佢屌醒佢

兩邊都唔去

只是 汁男 only...

咁真係想問
場又冇得入
飯又冇得食
去黎為乜

由佢啦，依d兄弟要黎做乜柒

又唔係女朋友

梗係揀老友啦。
乜狗屎垃圾都女神。溝左個啲叫女友，溝緊/真朋友個啲叫女性朋友，心知自己只能睇住佢比人溝個啲就會叫女神啦。

慘啦慘啦，我朋友掛住講女神乜女神物，啲兄弟開始唔開心

為左女神一個promise...
為左見女神一面。。。

不惜一切 的二等兵

咁都要諗，一定唔撚請

如果拍av 你朋友連汁男的lv 都未到。。。。
只係場務

你咁都要諗 證明你都唔係好兄弟

女神會記得你?

你有冇去都唔知啦

兄弟就唔同

有男友仲去做汪汪，自貶身價做狗公係咩玩法

兄弟

大學畢業禮本身都係垃圾黎架啦

博升級 犧牲精神 (如果方向正確 係好)

仲要人地有男朋友...

你就想，派通告咋。女優都見唔到個啲

識唔識架 女神要當佢雞咁 你會唔會去隻雞既畢業呀

Sd呢個post比佢睇啦
睇下人地覺得佢幾咁on9

去到女神度有得屌就去
冇就去兄弟度

其實女神 只是順口一句叫你朋友黎
好似結婚請飲咁普通 叫佢不必太FF

樓主兄弟有樓主呢d"兄弟"真係喊三聲

如果你"朋友"去女神嗰邊，真係好撚on9

女就浮雲，兄弟就食蕉
你個仆街真係重色輕友
為件衫斬自己手腳

佢搵你兄弟去幫佢同男友邦屋企人揸機渣

應該係你地要考慮繼唔繼續同個咁撚on9既人做朋友

女朋友就話要考慮下
女神？未定關係就算把啦
兄弟重要好多

拎花 拎袋 揸機

其實我同佢就比較熟，咁啱我又一個人住， 佢就問我佢黎嗰幾日可唔可以住我嗰度先，等佢去女神個畢業禮

大家點睇？

話哂一場兄弟梗係收留佢啦

兄弟？人地當你契弟咋，叫佢出去租酒店

做男人做到咁, 都幾冇尊嚴
比狗公更不堪, 一個字「賤」

去左就溝到女神咩？

佢搵你兄弟去幫佢同男友幫屋企人揸機渣
做咩撚野上面會出左殘體...

叫得人女神咁撚自悲
算撚數啦

死未死攞，同兄弟嘅回憶係一世㗎

即係你地兄弟團旅行時 佢就住你果到先等女神畢業??

你有信心屌到緊係去搵女神

不知所謂 比我就絕交算

屌 過多幾年 你連女神個樣都唔太認得啦
過眼雲煙黎炸

佢得個四日假,則係佢決定左唔同你地去玩啦,重要比佢唔洗錢有地方訓,ON9,屌9佢啦

乜鳩野女神算係乜 過撚咗30 咪又狗都唔屌
兄弟就一世嘅 自己識選擇啦

唔係，女神畢業嗰陣佢要參加女神畢業禮，住我到又近又唔洗錢，但成班兄弟考緊試

兄弟去旅行嗰陣，條友就已經返咗香港繼續做打工仔

咁都要問
兄弟極有限

你班兄弟有你啲咁嘅柒頭皮手足真係喊三聲

畢業禮關你撚事咩
到時你女神條仔黎埋 佢成堆朋友加埋屋企人
邊得閒理你 緊係去旅行啦

估到啦 根本唔係有心請佢
而係需要免費攝影師

又成家又有仔
請四日假為左10分鐘影一張相
兄弟就肯定無論咩決定都會撐你既，最多第日拿番出黎笑你姐
為左個99.99%追唔到既人/一張相哂錢哂時間
定係美好既回億
自己㨂啦

女神畢業禮幫手撐場show兵？

係就做個交易，你幫佢撐場，一星期後做你班兄弟廁所

雙贏

女係一時
fd係一時

(廿歲時適用)

姐係兩邊都唔好去？

女友就算
女神咪玩啦師兄

咩年代 仲女神？

仲諗? 拎多幾日假啦on9

姐係咁
問佢想同班朋友放鬆咁玩
定係心酸咁望住女神同男朋友打車輪

睇到都覺得你朋友無咩腦 我係個女神都會心諗你個朋友呼之則來來 揮之則去 成個傻仔咁

你個fd做乜撚 佢唔係以為佢去完之後會加分 女神會即刻同條仔分手同佢一齊下話

你個fd有異性冇人性 ，仲要連女都未係 為左娘娘甘願做狗公，飛甩班朋友仲要利用班朋友 同著呢啲人做朋友真係喊三聲

梗係揀女神
利申女神台台主

女神一時
兄弟一世

咁都要揀 你fd真係弱智

去一去個畢業禮就食到女神㗎啦咩點諗都係同成班兄弟一齊開心啲啦

去到女神畢業禮最多咪影張相，有咩做姐

人越大就會越發覺好難同兄弟夾到時間去旅行

可以同佢絕交了

溝到就女神 溝唔到你只不過係陪襯

男人如手足，女人如衣服，仲要女神唔係女友，戇鳩都識諗啦

有冇攪撚錯呀。 話明兄弟梗係去兄弟個邊啦，個女神又唔係你條女，去完都冇用架啦

唔洗諗啦下話 梗係兄弟啦

一邊去做主角
一邊去做配角
自己諗啦

女神bu
兄弟city
定
女神city
兄弟bu

澳洲

你去邊唔緊要 你唔好最後去咗女神到
又開多個post叫春話早知去兄弟到

callg

做兄弟可以幫你含撚.jpg

同兄弟一齊去叫雞不知幾正

啱啊巴打
呢啲嘢外人點幫到佢作主只有佢自己覺得值唔值同去邊個度姐
唔好去完一邊又後悔話「早知去邊個邊個度」就得啦

屌你老母咁撚樣都要諗 梗係去旅行同班手足癲喇

咁都要諗，你仲好意思叫佢地做兄弟

之後拎黎笑就緊架啦

請4日假 飛去澳洲 去一個人畢業禮

果個人一定要好重要。。。。

女神冇得屌
但兄弟可以隨時bro job
你話呢

仲要開post問
一定係兄弟

唔去先有藉口約佢去影畢業相呀麻

老閪都兄弟啦
女神又吾係女友
兄弟回憶係一世
樓主自己諗下啦

去女神個畢業禮咪棧眼冤 見到佢同其他男仔有講有笑
梗係同班兄弟去旅行啦

屌 女神係搵人影響 呃like比佢嘅男神睇架咋 唔好傻啦

影衰曬男人
可唔可以比返啲尊嚴比自己？
有腦諗下都知，條女又有男朋友，你又唔係人地青梅竹馬個款，走去人地畢業典禮，好啦當你排完隊同條女講返啲老套說話影埋相，跟住有咩做？睇住條女同佢男朋友影合照？跟住佢地？
咪撚柒啦屌

叫佢女神收留佢

女神過多幾年就唔同人
兄弟永遠得一班，人大左到時再一班人去旅行就好難約

人地有男朋友都仲要揀緊係唔撚理條女啦

支持佢去陪女神

唔係邊有話題講成世

屌你老母你就你啦，係要加你朋友，成篇野好撚累贅

同兄弟玩開心啲
畢業禮你又唔係重點 去到分分鐘做阿四/佈景板
衰啲可能得到一句哎呀多謝你嚟呀 同學等緊我呀拜拜
去完實後悔點解唔開開心心去旅行

叫得做女神肯定溝唔到，反而開開心心同老友去玩可能有艷遇😌

清大,我知你成日番工偷懶上連登，我就當你兄弟既,但一眾巴絲一面倒，我都好難說服到我自己收留你。

反正你心入面得你女神， 一係你叫你女
神收留你,一係就trivago啦

利申：非trivago打手

真係唔係我啊點解係都唔信我

同朋友周圍玩
之後叫女神著畢業袍影相咪得

笑撚4 女神啫係一世追唔到
朋友就陪你一世
更係去女神果邊

留學都咁戇鳩
以為眼光會闊啲

去唔去都會講成世

差別在於：「你條仆街仔當年竟然煩惱黎揾我地定揾人地條女！好彩你都有良心！」

同埋「你條仆街仔當年竟然煩惱黎揾我地定揾人地條女！重on9到揀條女！」

當然搶到你就贏啦，但係機率同六合彩差唔多姐

女神：「想我嬲？」

咁撚肉酸既男人可能得香港有

重要叫清大
除非佢條仔死左啦
咁就有機啦

去臭雞個成人禮幫佢條仔托尻啊？
到時都唔知見唔見到半個鐘
咪撚去 留返香港賺錢睇腦科醫生啦

我屌 先唔講佢係你女神唔係女友
你要被屌醒既地方係
乜撚柒鳩閪野濕鳩工淨係請到4日假呀？
QUIT LA 仆街仔

On9

老實講 兄弟情係一世既
女呢d 其實好多女你都會鐘意 但搵到一班交心既朋友係難過搵女
不過都可以同你d兄弟講 如果佢地支持你去搵你既幸福咁你咪去搵女 真兄弟係會明白你既

冇追post 原來條女有仔
咁唔洗諗 一定係陪兄弟 你去條女到都係做工具人

屌你叫得兄弟重要諗要諗個d唔係叫兄弟，係普通朋友，hi bye個隻呀

No pay/ sick得 leave幫到你

你設定咗佢做女神，已經唔需要再討論，同兄弟去玩算啦，女神你花幾多時間喺佢身上對佢來講都冇分別

可能係佢心入面我地只係hi bye friend

如果你既生活只可以簡圍住女神轉既話
你一世都溝唔到佢
女人需要既係男人，唔係狗

這就是答案

女神畢業關你咩事？
又唔係女朋友畢業
你唔係以為陪到女神畢業就會有機會？
兄弟就一世人無幾多個嫁咋
你自己諗下啦

係你既，有冇去畢業禮都係你

女朋友都要諗諗先啦
連女都唔係都要諗
同你做兄弟真係慘

兩邊都唔去
女神你唔會溝到，兄弟又係遲早出賣你

Send個post去你朋友睇啦
女人唔會無啦唔鐘意自己隻兵

叫佢食屎啦

你唔係以為去咗女神個畢業禮就有得屌閪吖

你有咁既兄弟真係睇到我都忟忟地為左女神唔要兄弟已經仆街啦 仲要佢有男朋友既仲要一堆藉口 係我就唔撚理佢啦 既然佢重視女神多過兄弟既
仲要想像到佢唔甘心淨係同女神影張相又以為自己好重要 係咁跟住女神周圍走個樣人地只會當你狗公咋 最多叫你幫手揸下機

佢好似撞邪咁，我地係咁勸佢都唔聽

不如放女神啲相上黎 俾我地睇下有幾女神先 咁樣會易啲討論

如果唔係因為咁，條友究竟係有幾on9同幾蠢??

又話之後去旅行周圍玩

唔去兄弟團，你一定後悔

女死女還在 兄弟能有幾多個

緊係去女神啦

我係兄弟見到你咁諗都唔會再當你兄弟啦

梗係去兄弟個一個啦, 講真你去影相, 係咪會加分?

女神係大家的
好朋友係自己的

另外約一日同女神影相咪得

我同班frd（10幾個人）唯一一次旅行就係畢業嗰陣
D笑料講到而家
冇份去既真係聽我地講足十幾年都冇辦法感受到係咩事
而家去到三十歲根本冇辦法咁齊人去旅行

梗係兄弟啦，叫得女神即係溝唔到啦，咁去黎有q用

30歲的年代 最多只係夾到3人 4天台灣行
5個或以上跟本無可能

除非你朋友識另一班朋友一起去 又唔同
咁都係當朋友gathering

如果自己一個毒毒 去等女神出黎影相 = 100%兵

一世人真係約唔到幾多次一班人去旅行

佢想有人幫佢影相姐，發展機會幾大，你諗你。

如果可以多個啊嫂 兄弟應該會體諒你
但係如果唔係 咁點解要去女神個邊？

傻閪先會去條女度
又冇份入 又冇份屌 影張相就走
仲有佢嬲關你撚事咩
過多幾年連佢咩樣都唔記得啦on9

以我地所知佢就應該得自己一個黎

被收兵vs同朋友落club咀女屌女

留兄弟

波皮都冇得掂啦

女神女神
廢柴冇撚用
仲要驚到唔敢認話係自己朋友
垃圾

去左畢業典禮又冇下文嘅 咁去來做乜

話緊你啊垃圾廢柴
女神女神
你女神比人屌緊啦垃圾

女咩神啊 收兵臭西黎炸

揀囡果邊

你去兄弟果邊都心掛掛 個樣送賓咁 不如咪去搞彎個party

唔好話女神，女朋友畢業都同兄弟去！

女神，完咗之後屌到佢大肚

呢啲就真兄弟

應該冇得屌，女神有男朋友

去左既話女神只會更加唔重視你

copy 依個post 比佢睇

條友仔潛左水睇下佢今晚覆唔覆

女神？ 含撚啦